澳洲山火懷疑係中牆國人蓄意放火

暫時未知佢係咩國家 如果真係查到共匪派人去
就精彩了

樓主好無知

見到簡體字都知道係流料啦

嫌疑犯係叫Michael Truong 似係越南人